初中生放學幫男人含撚🤮

好人好姐 放學去補習社補習 結果要著住套校服幫人含撚同打飛機🤢🤢

佢條女知道咗之後到底有咩反應😨😨

gay佬無處不在

含番轉頭

吾知條變態佬有無口爆個細佬☠️

樓主睇下多唔多人覆你個po 多人就走先 我幫你頂住

條女咁細個就要埋單

受害者條女幫佢出頭？唔係掛？

可能個男仔吾夠膽講出黎

黑人問號

呢單新聞好似係個阿sir唔知用拍拖定學業威脅個細路逼佢含撚

吾你老母

總之呢個老師都係仆街黎架喇